屌到/ 屌唔到，唔係靠彩數

碌鳩唔夠硬 點算好

即係條女唔夠正

出字嗰個行山廣告
收到收唔到唔係靠彩數